好掛住Qbear教主同漏奶

去左邊？